係街見到火車頭同打波撚應該點處理？

張竹君：不戴口罩在街上吸煙是非常高危

早前涉及彬記粥麵美食的66歲確診男患者，與朋友在街上相遇10多分鐘，當時他沒有戴口罩，正在吸煙，其後朋友確診。

被問到不戴口罩在街上吸煙是否屬高危行為，張竹君表示，是非常高危，又呼籲市民最好不要吸煙。

荃灣港安醫院一名31歲女護士確診，張竹君說，如果女護士工作時，有穿著足夠的防護裝備，相信經由接觸將病毒傳給病人的機會微，但有可能在工餘時與同事共同進餐和交談時，有機會傳播病毒。張竹君又說，女護士早前曾與任文職的35歲確診朋友會面，這名確診男子有每星期打籃球的習慣，會接觸不同朋友，衞生防護中心會聯絡他的朋友，檢視是否有密切接觸者。

2020-07-16 19:11:13

連登仔會好嬲咁上連登屌人

仲有跑步撚

屌我由年頭開始已經唔敢跑步

玩具撚害人害物

做咩撚野做運動係咪都要帶罩呀屌你人多地方咪帶囉，少人/冇人咪唔帶囉，就係咪簡單。

屌 都唔撚明 個個跑步果陣好似突然間有抗體咁
行路果陣你又戴喎 跑步果陣大啖大啖咁吸氣竟然又唔驚
真好撚on9

依家就係成班去人多地方做運動又唔帶罩，你要做自己死埋一二邊無人地方做啦

恐懼撚